全亞洲只有北韓無瀨野

金仔萬歲，金仔好波

登陸太陽

寮國？

遲下會唔會有支那人偷渡去北韓

點解我諗起world war z

匿埋喺屋企出唔到街？
唔夠口罩唔敢出去？
Twitter 戰線永遠需要你！

入去 撳 /task2 拎任務
Retweet + Like + Reply
Task 2 好缺人，大家快啲去幫手！
光復香港，撳幾個掣都做唔到？

【twitter要人撥火】英美議員出聲鬧英政府話用華為起5G！

瀨左你又會知

no teeth
no bite

非洲都有

不丹？
老撾？
烏兹別克？
汶萊？

一中即燒啦

去景鴻問問先

西藏？
俄羅斯？

金仔最有先見之明，一早封關，其實咪又一巴打落林鄭度，一早封係有用架

北韓係细佬嘛，支那係老大，梗係問候個細佬先，其他小國理柒佢

好彩蒙古無事

瀨左都無人知

格陵蘭有冇事?

北韓淪陷，金仔震怒

南半球笑而不語